【Asso】報唔報LingU好

背景：Asso後門仔，做緊第一年太空人，舊年dse 文科16分全科合格/英文分科有兩個5，想報non-ju

目前non-ju淨係報咗hku，但預計自己第一個sem gpa唔高，覺得會入唔到
之前miss咗city CU嘅first round，覺得第二round機會好細，報完唔穩陣仲要俾錢（利申我係半工讀）
睇睇下，咦，LingU first round未截喎。
再諗諗，大多數人對LingU印象好差，到時出嚟搵工一定輸俾其他人，又覺得報嚟做乜，讀完張cert又係垃圾⋯⋯但係唔報就未必升得返上U，又要讀多年Asso。
好頭痕好辛苦點算好

乖啦，等下年再報啦

有報未為輸

asso上就一定揀最好果間黎讀
爆seed下年先報好過啦

係呀我都係咁諗 所以諗緊今年入唔到就唔讀 直接做嘢起碼唔會做多年屋企嘅負資產
水泡科我又真係冇聽過 ching可否指教一下

我睇到個cm先諗起要補充 多謝你呀
覺得文科除咗做老師/講師/學者之外好難有專，預咗讀出嚟做唔關事嘅嘢
冇夢想冇特定想做邊行，夠錢養呀爸呀媽就得，幾十年後屋企人走晒自己都會即刻自殺，所以唔使諗人生路乜乜物，都係嗰句有錢就乜都得。
明白始終自己唔後悔就得，但係現實啲講，出到嚟搵工人哋見係lingu然後唔請嗰一下真係好難唔後悔⋯⋯雖然都係未來嘅事咩都未定。
好多謝ching你嘅回覆呀，我再沉澱一下先。

City poly bu應該未截

除非你立定決心畢業報公務員
唔係既話咪鬼入lingu
ling u grad, 身邊大把人讀完master洗底都揾唔到咩好工

Asso 個分ok既話就等下年報啦
Senior entry機會多好多

戇鳩 第一年hku ba淨係收4.0
見過3.99都唔收

City first round 15號左右截咗
Bu first round唔收local
Poly⋯⋯文科⋯⋯？

吓真咩？睇記錄舊年同科有幾個3.7-8入咗Hku ba

咁咪main/late round
點解一定要first?
同埋Poly有幾科文科
你都係報LingU 算啦

文科揀poly都唔揀LingU係咩玩法

我知我衰仔唔隔行篇文長得滯唔啱睇
講緊main/late嘅機會細好多好多 報嚟好似冇乜意義 仲要比幾舊水 依家已經食唔起飯
好嘅我死返去我嘅垃圾堆多謝ching

牙蘇狗，你有咩資格嫌人廢呀？

你咪撚On9啦
Main round點會細機會
起碼8成non jupas offer都係main round派
Early round純粹係比year2有機會快啲拎offer
所以Year1報non jupas early同main根本冇分別

唔好報LingU啦 等下年爆gpa 你得嘅

公務員姐係aco?

你DSE好高分咪係囉

不如你講下咩科幾多gpa先唔係好難比到意見你

報完有offer再上來問

sem1未有成績就開始報?